巴西空難 足球隊5人亡

【明報專訊】巴西第4級別聯賽地區足球隊帕爾馬斯（Palmas）的主席和4名球員，昨日搭乘小型飛前往參賽時不幸遇上空難死亡。路透社報道，該小型飛機在帕爾馬斯市一個小型機場起飛，原定飛往大約800公里外的戈亞尼亞（Goiania）參與周一賽事，但飛機起飛不久即撞落跑道尾段，5名死者包括球隊主席梅拉（Lucas Meira）、以及4名球員普拉克西德斯（Lucas Praxedes）、諾爾（Guilherme Noe）、拉努利（Ranule）及莫利納里（Marcus Molinari）。飛機的機師亦死亡；飛機型號昨日未見披露。

（路透社）

RIP

又係巴西
rip

利狗x錯人

今年都係多災難
月頭又有單空難

利狗輸波姐，唔使搞到人空難㗎

其中一個捧獌？

一時錯手

得五條友去參賽？

冇大衛雷斯

利迷發功勁到

唔敢得罪利迷了

rip

4年前又係巴西
RIP

無你

曼狗屌錯人sorry

無人講rip